輸左8萬瑞聲牛，決定再all in

諗住高槓少少直接打靶
決定再用5萬入瑞聲牛
我相信會贏回來

幾多回收價？

利申 有瑞聲正股

138.8，睇住黎打
但我唔信瑞星唔升！

我諗我唔係打靶死，係俾你尷生笑死

今日大市鳩沖 瑞聲都唔行

逆勢而行 必有一失

施主回頭是岸,
瑞聲D牛證全部溢價好誇張, 個SPREAD鬼咁死大, 又無街貨, 好難玩
如果你係咁博得寧願你玩其他仲好

有無人渣正股，上年年尾高位入，隻野日日跌，可以點部署

點解係都要揀啲死股，雖然唔支持人買牛熊，但是但買隻 1339 牛都可能賺啦

隻野真係日日跌

我180 買 有無人高過我？
已渣第3個月

$156
青係咪打算繼續坐，已經唔知點好

等佢跌到100以上再補蒼
依家老西唔沽

又比條台灣佬唱淡iphonex 出貨量
但最on9 係apple 股票仲創新高緊
係唔掂既，apple 都唔掂啦

156 唔驚啦 我180都未驚過

我175
本身好撚驚
但我要堅持，年中有新iphone消息, 就開始炒上
今年有大版iphone x , 一定勁

大家共勉之，本身諗住佢會反彈點知

恆指係咁新高 瑞聲係咁新低
隻牛就黎打靶喇

173.5 未驚過，但諗緊加唔加注好

傻豬黎既，等盈喜啦

$142 4手

成3月先公佈業績，有排捱

隻2018竟然轉左燈

吉列都起死回生啦，幾時到瑞聲

正股吸阻。牛熊就...